PRO CLUB 招人

招隊友 由低踢上去

每晚大概十點夠人就開波

翼中場後衛龍門均可

要求：切勿過份認真 勿獨食

有意留TG入gp

再推

有冇波踢 除左翼同龍門都踢得
tg: KawhiLeonardop

推一推

需要後防

cam

rw cam

而家差閘同龍

誠邀兩閘

前中後都要人

仲要唔要人 咩位都得